平心而論，我覺得打機勁既男仔先吸引

我係絲打，我會同d男性朋友打lol,我覺得carry全場果d都好威，幾型 同埋覺得多數打機勁果d都係醒目仔
反而唔打機既男仔先唔正常，個人覺得

我連打機都廢

絲打留tg
我比卡超打排球場場15-0

仲有玩先驚

玩得多先勁

已經玩好多架喇
你打開啲咩？

我打飛機勁呀

平心而論 係因為你都鐘意打機先咁覺得姐
如果你係語言學家 可能都只會覺得精通多國語言既男仔好勁

打機勁又唔嘴炮先吸引

我新版接龍50%勝率
踩地雷玩到最難
試過做第一各
絲打唔好愛上我

我玩俄羅斯方塊好勁

咁你見到faker咪濕哂⋯

多左個飛字可以唔計

我又唔係咁諗

係

靚仔+打機勁=吸引
樣衰+打機勁=死撚開啦毒撚

又唔好咁極端

手機game?

笑什麼！

做乜講我

但人地真係勁ma

唱歌仲好勁添

唔好諗 打機先